如何面對男朋友兄弟

男朋友兄弟好似好討厭我
可能固有印象所有嘅女友都係麻煩又要管制自己男朋友。

自問我冇，而且自己係一個好擅長交際嘅人，
要同佢哋傾計傾女傾毒野講乜嘢我都可以，
當聽到佢啲兄弟對自己男友講，
「乜你女友今日放生你去做啲乜乜物物」
之後男朋友又會講「係呀係呀！今日好自由啊！」
聽番真係好唔舒服，好哽耳，
明明我咩都冇做過！
男人聚會從來唔打攪，要打機唔會阻止，
佢約女仔出去影相一對一都ok
同我講聲我就冇問題。

但我話主動想同佢地食個飯做個朋友，
唔使深交至少認識下我先我唔係乜嘢港女控制狂。
但佢地全世界就不了不了咁。
兄弟女友就係原罪？

講下笑啫使唔使咁上心

其實唔止㗎，當成班朋友喺度嘅時候，有啲面色會比我

其實只不過係見過一兩面，佢哋私底下仲會講好多，男友會講返俾我聽，總之就係我喺度就話咩都唔敢講

你第一次拍拖？

呢啲行唔長 可以開始諗分手

O2 自問唔係咩叻女 感情大師

個樣似港女？

其實我唔知道我應該係完全同佢個圈子唔好涉獵
定係認識下佢嘅圈子會好啲？
上一次拍拖因為大家都係共同圈子所以冇呢個問題

其實冇咩 純粹男人係咁溝通

人地都係講下啫
咁易上心點攪呀

冇俾男朋友老屈 再俾佢放上網鬧已經好好架喇

可能似掛 普通女仔樣

又話自己擅長交際

咁人地兄弟咁耐咪覺得你搶左佢咁，不過做男仔應該大方d，咁撚小氣都做兄弟，你條仔似成日付和佢果d人黎

推呢個

其實仲有好多，我唔知可以有咩例子講出嚟，
有陣時面色呢啲嘢好難講

x2

咪咁敏感啦
得鳩閒理你咩
男人講野真係咁 冇惡意
大方啲佢地對你印象仲好啦

Ok 我get, 雖然我都會同班男仔friend人士咁講。
其實我都係想問我係咪一啲都唔應該同佢班朋友做朋友呢？

傾得埋冇做 唔鍾意咪唔使 唔在意的

咁我呢啲梗係冇係佢哋面前講過啲咩啦
因為佢哋都唔係我面前講嘅😂
就算佢講我都會識得用講笑嘅形式回番嘅

我對佢對示好，但唔領情，唔想識唔想見路想傾，
所以我諗唔明有啲咩得罪咗佢
定係純粹男人嘅兄弟唔會想識兄弟嘅女友？

佢哋個人係我面前實傾到計，但係而家連喺我面前嘅機會都冇，
因為男朋友唔會製造，
而佢地都直接拒絕唔想同我做朋友唔想同我有接觸

白姐姐幾時上左黎連登？

人地本身一個兄弟圈子, 圍內9up, 你在場就有好多野唔講得, 唔通我兄弟女友坐係到食飯, 我同佢講ig睇緊邊個大波妹? 變左好多時要睇你面色做人, 間中一兩次ok, 但想融入佢圈子就真係睇人夾人

港女樣係點

Sad but true

你自己都覺得似即係似架啦
男人好先入為主

男人把口好多時都唔收
9 up 唔經腦
你唔使咁上心
做到朋友就做
做唔到就算

我都知係人夾人，冇打算深入去阻住佢哋
依加都唔知夾唔夾，人哋都唔比機會我，
機會都未比我就討厭我

Btw兄弟圈入面其實都有女
你同我講AV女優我都冇問題
可能我熟過佢

唔應該
同佢班frd 做frd 分咗手仲係frd =你係仆街
分咗手 唔係frd =識黎做咩
男人唔中意去玩有女仔管住 尷尷尬尬
撞到say個hi咪算
你會唔會想你條仔 add 哂你身邊女性朋友 ig snapchat
同你哋去食tea 影相

利申絲

我唔會用分手做前提，所以看想討好佢班朋友，
但係我咩都冇做已經好似好討厭我咁
我唔get姐

我唔會用分手做前提所以我先想討好佢班朋友

打錯字sor 1999

人地唔想同你傾呀麻你覺得冇問題佢覺得有

唔好特別要融入人哋圈子喇，好奇怪

原來係佢地憎你姐

睇標題仲以為佢地溝你
憎你好少事姐
咪無視佢地做好自己
溝你先煩

係咪你諗多左
你平時身邊多唔多小圈子

諗諗吓你又好似講得啱
不過我冇咁大吸引力

經驗唔多 上一次拍拖本身就有共同圈子
所以先上嚟問吓各位意見

你男朋友有冇ex架
佢啲兄弟點對待佢嘅前度先？
都係咁？定態度好啲？

Same here ，成日指指點點
講到同佢好熟咁，明明無點見過
自己又未係垃圾，憑乜撚野話人
d男人自己有女朋友都揾sp唔講
反而要理埋人地女朋友點點點
呢個世界係好多呢d垃圾

總之唔好刻意做啲咩，順其自然
太進取輕則嚇親人大則惹人反感

睇都覺你好煩，無端端有咩興趣識你，根本好正常，三唔識七，見乜嘢

條仔點解會同女仔一對一約影相

我都覺得成個post最有問題係呢樣

會唔會其實係你男朋友覺得你係控制狂？佢同啲朋友講得多，朋友自然唔鐘意你

btw樓主我同你相反
只要有我男朋友啲兄弟出席嘅場合我都係避得就避
完全唔想識到班人

同男友兄弟關係好重要
同多一個friend都幾好
同佢地傾吓計 9up下
唔洗太見外